大病一場就會知有咩人係真正關心你

好多謝呢幾日照顧我既人

除左屋企人義務照顧我之外 真係冇人關心既話點算

錫返你屋企人

有屋企人照顧已經好好架啦

我會架啦

係冇嘅

真係唔多 不過已經好滿足

知唔知咩叫大病

Sorry囉 咁都要鬧

小病是福

大病一場先知自己白活左幾十年

女友煲左蕃薯糖水俾我食